[不反對通知書申請中]我的英妹哪有這麼可愛!

不反對通知書申請緊
希望CCTAI法師高抬貴手🙏

我反對

好耐無J過佢

逗多D利是錢等IZONE CB牙

一早就知你藍屍黎架啦

懇求牙疤唔好射英妹

推行動po

拉

我18+佢

我去伊朗做大佬童婚她！！

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後一句
光復香港 時代革命

每次見到
最後一句
光復香港 時代革命
都忍唔住笑
好似加左哩句落去咩都係岩

加完就好似無論做咩都關心住香港 免死金牌嚟

出面抗爭緊你仲開膠po
拉

好想幫izone裝修...

英妹我女友❤

娜寶好QQ

椰奶我遠房親戚

我屌你老母

光復香港 時代革命